急問屯門雲桂香有冇開？

如題

試下打去問

啱啱經過，無開